求布吉villa推介

黎緊6個朋友去
想要兩間房

自己上airbnb搵啦屌 仲快啦

airbnb上面book過一間
唔記得咩名 但地址好似係emerald villa
有兩層 勁大 有自己泳池
有埋工人姐姐